Documento gerado sob autenticação Nº MYU.132.968.N17, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9518                  de  11/10/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora ANA CAROLINA SANTOS PELLEGRINI,  matrícula SIAPE n° 1921995, lotada e em exercício no
Departamento de Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, da classe C  de Professor Adjunto, nível 02, para a
classe C  de Professor Adjunto, nível 03, referente ao interstício de 23/02/2014 a 22/02/2016, com vigência
financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012,
com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo
nº 23078.512309/2017-04.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
